大陸人揸車真係唔洗守規舉

我鍾意停邊就停邊

咁你報左驚未

有錢就係規矩
死港燦再嘈車撚死你

可唔可以send 去交通部， 罰鳩佢$320 都好

報完警捉住唔俾佢走

1823 APP 上網投訴

ok, 試下做正義撚先

太古朋友仔你好

FV牌個個達官貴人 大老闆
唔係唔守規矩
規矩係佢地定

我見過中港牌7系泊響雙黃線，架車無人，咖啡仔行過望兩望就走左，我到而家都想知係咩人

1823冇用嫁
試過隔左22個鐘佢先將你既投訴轉介去警察部
到時個啊姐揸埋架車返到大陸啦

咖啡仔唔告生車

揸車果個大陸閪樣

有關警員解釋道，「FV」、「FU」牌司機違例，可以照罰，但違例泊車只會抄到車牌號碼，欠其他資料，中央檢控組會取消張告票「真係無得搞！」

會唔會有人專登買部左軚車，套個假牌架？

咁咪真係大吉大利，百無禁忌，點泊都得了。

有次有個大陸仔渣架Mustang衝落香港又捉到喎